Parmi 11 boîtes, certaines contiennent huit petites boîtes et certaines de ces petites boîtes contiennent aussi huit boîtes, plus petites encore. Combien y a-t-il de boîtes au total, sachant qu'il y a 102 boîtes vides ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 102
  \item 64
  \item 118
  \item 115
  \item On ne peut pas savoir
  \end{enumerate}
\end{multicols}